發現街上多咗好多人着毛毛褸

不論男女
係咪潮流嚟
等我都買返件先

周街都係 變咗公廁褸

用閪毛整嘅褸?

想買

成隻勞蘇咁

2018年已經開始興

你整？

咩色好睇啲
黑色
卡其色

卡其色扮熊啦
襯埋毛毛褲
出街拖啲細路女

尻毛

無見過紫色

有冇圖參考吓 想買返幾件溝女著

邊隻

補返張示意圓

幾件唔同色？

美國興咗幾年，有咩問題？

無問題 想買返件 想問下咩色好睇姐

慣咗每年買一件特別色嘅retro x

發覺呢2年係多咗人著

係粉紅色啊

仆街了 色盲

乜毛毛唔係不嬲冬季基本野
唔見有人會話牛仔褲公廁 羽絨公廁

屌乸星
前年已經買咗黎著
今年發現成日係街同大媽撞衫

呢啲著到成個呀伯咁

我會以欣賞心態睇呢件事
好野有人欣賞咪幾好

着返幾年前嘅色冇同人撞就OK

呢啲都唔係毛毛
呢啲叫搖粒絨

以為你話ranch coat

痴哂啲菌

你有幾多年冇出城？

不嬲都有架啦

因為u記特價所以買咗

U記就係我嘅潮流標準 淨係買u記嘅毒撚

上年年頭買咗件，仲要heat tech，得幾度都唔驚

我知不嬲都有
但今年著嘅人多咗好多

u記咪阿伯
pata northface就潮架啦

成日覺得呢隻質地好易污糟

係the north face買咗件 10度以下嘅日子都係靠佢

呢件褸好入風

u記毛毛嬲
前幾年連登先笑話毒撚先着

fleeze搖粒絨
今期潮流單品

而家:周街都係 有咩出奇

初初都咁諗
但出街見到啲人襯得幾好
其實佢都係走vintage style

點襯
柒頭毒撚著呢啲好柒

好似好易整污糟好難清潔咁

以為你講依款

超核突

我都覺今年特別多
但其實件野暖唔暖

想問下05:44果款褸邊度買最平？

好暖

你應該係講fleece
華人地區唔同地方有唔同名
基本上都係用回收塑膠樽造
某程度上都係環保產品
不過同時有機會洗衫時釋放塑膠微粒流入大海

同埋真係保暖嘅